逾萬名醫管局員工已接種疫苗 范鴻齡批一小撮醫護抹黑國產疫苗

范鴻齡批評有一小攝醫護抹黑國產疫苗。資料圖片
截至昨晚已有逾1.2萬醫管局員工接種了第一劑疫苗。資料圖片

范鴻齡於會上表示，截至昨晚已經有約1.2萬名醫管局員工，接種了第一劑新冠疫苗，佔全職員工約14%。范鴻齡呼籲員工及市民踴躍接種疫苗，保護自己及社會。

范鴻齡又批評近日有少部分的醫護人員不斷抹黑國產疫苗及接種計畫，又呼籲市民停用「安心出行」應用程式。范鴻齡直斥「不能接受」，嚴肅敦促他們停止發表失實的言論。范鴻齡強調，兩種疫苗均經專家認證，市民應該相信科學，而不應聽從其他不實言論。

而行政總裁高拔陞亦交代了2020至21年度的策略重點項目，指23項計畫中，只有4項工作未能完工，包括58張原定增設於伊利沙伯醫院的急症病床。高拔陞解釋指，是因為受到疫情影響，所以部分裝修工程需要暫停。而來年醫管局獲經常撥款807億元，將用來增設約300張病床。

科興第三期數據都冇
點經專家認證?

佔全職員工約14%
佢哋都無咩信心

習近平同其他中共高官都未打國產疫苗啦，講呢啲

1萬個biontech 2000個科興？

啲所謂高層屁股決定腦袋
唔洗睇數據
最緊要奶得夠乾淨企理一粒屎漬都冇

你再講真話我就告你抹黑誹謗

紀律部隊打完末？

個14% 入面，幾多打科興先

科興9比1

PCA3A\3B個堆都係叫醫管局員工
而個堆好多都係阿姐同藍絲
有咁多人打唔出奇

科興打死人

佢打左邊隻

佢地打邊隻先